（突發）係香港見到冰火人真人版

屌你老味 啲天氣一時好撚凍一時又好撚熱
根本上個個都已經練成冰火人嘅體質

認同 正皮
樓主熱返啲啲都頂唔住 垃圾

我以為你講佢

抱孫未

呢條友好似唔知做過d乜之後係警車玩屎

樓主以為自己好風趣幽默？